831太子恐怖襲擊英文文宣

時間緊迫，要靚留返比高手搞，
唔好自己係連登打飛機, 放上REDDIT，twitter, facebook
音量注意

再利申：海外巴打借AC

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

//

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

屌，睇到錯撚左grammar

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

推

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

‪@marcorubio‬
‪@SpeakerPelosi‬
‪@RepChrisSmith‬
‪@SenToomey‬
‪@WarrenDavidson‬
‪@senatemajldr‬
‪@realDonaldTrump‬

求高質巴打呼籲全世界制裁香港,香港已經遭遇多次警黑恐怖襲擊,

來源：

上面東網原片成三個半鐘真係好多人唔係睇實個九宮格live都未必知，但其實成個打人過程仲有好多地方需要關注。

７分半打人過程剪輯版

傷者瘋狂流血

０：１８ 衝入車一刻
１：５５ 打人後進入車廂狀況
２：１９ 第二名傷者
３：４４ 第三名傷者／地下灘血／狂滴血
６：３５ 第三名傷者訪問

To people all around the world,

We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our Hong Kong Police Force. At about 10pm today, our police force rushed into our railway system in Prince Edward station, got in to the carriage and indifferently beat up all the people in it regardless they are protesters or simply passengers. They ignored the weapon guidelines and fired tear gas indoor in the carriage which is in fact lethal. Also, they beat up innocent people causing them seriously wounded. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got were beaten ever harder. Meanwhile, the police haven’t arrested the passengers after they got beaten up, showing that the only purpose of their brutality was to sort their anger to violence but not dispersing the crowd.

We, Hongkongers are experiencing a humanitarian crisis and we hope that people all over the world can help us in anyways you can think of. Thank you and we will stay strong.

Hongkongers
31/8/2019

push

有無一刀不剪唔係cctvb架？
聽日可以去機場派文宣